[人玩命我玩聲]擺低你想我講既野

呢個post所有既字都會錄音，你有權喺你律師黎之前保持沉畎，但請你唔好打英文因為我英文好差，盡量唔skip

起身啦 再唔起身就一世a0

卝麡㳫卍龖賌

[url]
[/url]

#0

ho ball ching

馮煒泉好靚仔

喵 喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

就當普天之下情人節只得數秒

偨仇住盢畾，毒佐靜䤗朹

「我係on9仔」